\poemtitle{Проклятье}
  \settowidth{\versewidth}{Спасай свою душу!}
  \begin{verse}[\versewidth]
    Реальности снов,\\*
    \vinНеверности фраз,\\*
    Честности псов\\*
    \vinПроклятье на нас.\\!

    Кто ты такой,\\*
    \vinЧтоб я тебя слушал,\\*
    Ты же глупец --- \\*
    \vinСпасай свою душу!\\!

    Вытереть ноги \\*
    \vinО чьи-то глаза,\\*
    Дожив до рассвета\\*
    \vinУпасть как слеза.\\!

    Высохнуть телом,\\*
    \vinДушу продать,\\*
    Пей нашу кровь ---\\*
    \vinНам пора умирать.\\!

    \attrib{2005}
\end{verse}
